求救 iPhone7 差唔到電

話說小弟琴晚用完ITunes入完歌之後就差唔到電,試過重開機都差唔到 利申：部機買咗一個月都無 跪求師兄解答

換條線啦

試過攞條線差IPad都差到淨係差部電話差唔到

用原廠線啦

Rip

係咪差電接駁位有塵呀？

叉壞咗個頭